剛剛畢業成日轉工係咪正常

乞食科畢業後無目標搵工只是做住普通文職先，自知無經驗但有熱誠不過都係唔滿意頭兩份工比人炒，依家返工做得長左，係咁抵諗無左熱血，諗返以前份份工做唔長好不孝，令父母對我死心好後悔

點解會俾人炒先？

做得慢、學得慢，唔醒目

文職其實即係有咩做？

但都過咗去啦，你依家做得好就得，何必記住過去呢？

上年grad鳩完大半年
月頭開始番
日日都想QUIT
但係又唔知做乜
得個工程degree
人工算高但係好撚辛苦
寧願低人工做份舒服D既工

社會唔同以前，以前就話一份工打到老係常態，
而家畢業出黎試多幾份工都幾常見既

樓主而家搵到自己想做咩未

樓主成世人流流長，俾D時間自己啦

咁你繼續做廢青 咪撚同我爭飯食

考EO/ACO 歎到老

Lm

你個樣係咪面懵懵咁

甘頭一兩份工係要學野架啦，都無人一番工就會識曬所有野。

私人細公司學得最多野，因為一腳踢身兼多職但不宜久留

最後做左幾耐？

一個月

冇討論價值
Close topic 吧啦

係咪話咩原因抄你

睇下起底就明
絕對係樓主on9

樓主你個名
Hi 細佬

做文職想有好日子，唔係大企就係政府
否則轉行罷啦

咁巴打你打唔打算繼續做呀?

起咗一起樓主嘅底 只係睇標題 冇睇晒
感覺樓主都未算成熟

如果係你所講：學得慢、做得慢、唔醒目
咁咪用工餘嘅時間再自學
再同時睇下有冇咩方法去節省呢啲工作量
邊個叫自己唔夠人地咁叻喎
到真係有料嘅時候先「走精面」啦

好多時人地係職場上咁聰明 咁好社交
都係日積月累返黎
除咗可能有少部份係真天才 我諗絕大部份人都係練返黎

最後：做人記得謙虛啲，有咩事就停一停諗一諗，睇下自己解唔解決到，唔得先問人 同埋記得用「想向你請教下」相關詞語去問人幫手

以上只係小小個人意見，唔岩聽請skip，謝謝

重做緊
唔知點同條女同老母交待
好撚濕滯

唔醒目 都唔係太緊要
但係學得慢 就大件事
岩岩畢業應該仲係吸收力最強時段
除非過多幾年 人老左 先至記憶力下降
後生年紀一定係學野快